議員助理Rocky：「情況越壞越需要人留低」 與移民女友相忘於江湖 和平分手

兩個月前，議員助理Rocky和街坊吃了兩頓團年飯，如今同枱吃飯的街坊近半決定移民。眼前對方攜老扶幼離港，他沒有向街坊道明自己最近失戀，移民正是分手導火線。城內處處上演生離死別的戲碼，那裏有情侶分道揚鑣的背影。

「五年感情佔咗我人生六分之一。」Rocky說。前女友與他持相同政治立場，一直伴他捱過種種低潮。反修例運動轉趨沉寂之初，Rocky負傷，身心俱疲。當時女友為他打點一切，她拉着Rocky從大西北走到西貢划獨木舟，上流體畫興趣班，吃遍香港黃店。她扭盡六壬安排拍拖節目，只望他能抽離一刻現實，減輕痛苦。他感激對方付出、盡力替他抹走黑暗。為了女朋友，他曾答應移民，甚至坐言起行學習維修水電，好讓將來移民他方能當技工餬口。

然而，平凡幸福感讓Rocky倍感罪咎。他總認為自己在偷生，但又不忍對方失望，每每強裝歡顏。Rocky某日早上到法院聽朋友判刑，下午再與女朋友約會。那種不適感至今猶有餘悸，他說：「自己好似精神分裂咁。」

移民問題像根導火線，每當兩人關係、相處出現問題，他總會想起兩人的目標不一，兩人關係漸生裂縫。他找到一個不願承認的答案，「我半途而廢過好多嘢，但呢個（離開香港）唔得」。他認為兩人既然在移民與否的前設上已有分歧，像看不到未來，「無謂拖住人，不如你畀時間對方認識一個同佢有共同目標嘅伴侶」。兩人上月協議和平分手，如今已不再聯絡對方。相濡以沫難，相忘於江湖看來較易。

倒是家人曾試探他的看法：「呀，最近好多人走喎，你使唔使都走呀？」他的答案還是一樣：「點樣都唔會走，情況越壞越需要人留低。」他承認最後留下都是因為不甘心，「點解我要將香港拱手相讓？」

偷生...每日都係咁諗...

係咪以為自己好撚型？
冇人覺得你做留港撚好威囉
仲要連條女都唔要 不知所謂咪呢啲人囉

人各有志

抱歉
無法認同

無能力走嘅就話要逼住留低

有能力都唔走？留係到做咩

弱智仔
條女聽落幾好
一齊去到又有女扑又有光環話俾人政治迫害
咁都唔去正傻鳩

同意

走咗無人會怪你
留落有人替你不值

唔值得

浪漫主義係慢性自殺

每個人總有聰明和ON9的地方

當時女友為他打點一切，她拉着Rocky從大西北走到西貢划獨木舟，上流體畫興趣班，吃遍香港黃店。她扭盡六壬安排拍拖節目，只望他能抽離一刻現實，減輕痛苦。他感激對方付出、盡力替他抹走黑暗。
條女咁好你放手..你一定後悔..

「點解我要將香港拱手相讓？」
係，佢地就係想強黎迫香港人咁揀

香港係屋企 點解要走 屌你老母

好多人經歷完2019 2020就即刻決定移民
但同時有好多人經歷完2019 2020就決定以後都唔離開依個地方 同一班手足留到最後
尊重其他人選擇

屋企火燭 你又救唔到火
仲唔走 係咪想燒死呀

呢啲女早飛早著
逃避得一次就有第二次
第時有咩難題佢都會用同一個方法

佢d浪漫主義上撚哂腦, 只係差在答, 寧願死係香港但又乜都做唔到

唉，唔好咁

好慘

Rocky 正一戇鳩

老咗冇人冇物，逼住住喺大灣區，唔好後悔

之前睇konger講左句都幾啱
啲人選擇移民係因為移民解決到佢地嘅需要
啲人選擇留低係因為移民解決唔到佢地嘅需要

人各有志，尊重唔需要抨擊

幾生修道先有識到呢啲女，咁都放手真係愚蠢到極致

而家走應該都係中產多啦，多數唔係最前果批

人各有志，屌係無意思
不過留低真係要有心理準備，隨時俾人拉去集中營

祝你空難

唔值，最後你發現係香港咩都做唔到

咁ching留係度有咩打算
投票做個守法公民？
普普通通咁番工放工？
定係ching有咩大搞作推番政府呀

唔係既話留係香港同出國有咩分別
點解唔俾人走

天堂有路你不走， 地獄無門闖進來
到時入集中營你唔好喊

蘋果係咪精神分裂

最前嗰批流亡就有份

睇清楚先，香港淪陷左架啦，清醒少少

咁你準備攬住香港入集中營

條女去到識到班鬼日日俾人插到啪啪聲又有得做外國人
好快唔記得你

好似支那咁，都有好多維權律師。
人哋夠知個體制係崩壞，但都係堅持。

我覺得都需要尊重佢哋嘅決定。

佢仲要答應左移民

人地想留低嘗試下 唔想逃亡
尊重佢既大志

尊重 但唔值

總之就撐你

唔值得咁做

尊重，但佢女朋友幾好，希望佢第時唔好後悔

個問題係邊你睇唔到？個屋企已經比港共入侵

有人為咗浪漫可以即刻死

不是Rocky

你走完之後係幫到手救火ge絕對支持

但好多人都一走了之，視手足如condom

弟兄你係咪打漏隻字

你個前設有證據支持？我好多朋友走左都關心緊手足，仲有捐錢比612之類

respect, 但覺得好可惜

浪漫主義經常被現實主義屌打

真 打國際線 撐拜登 收課金

講就型嘅,實際上係唔係條女飛佢外人邊知

你地咪又係屌人唔走唔走咪唔走囉 關你地撚事咩

其實走資過外國都係抗爭行動，開拓國際線

移民先至浪漫主義喎
大把人揸住幾十萬 去到連溝通都難 妄想自己會發圍 做唔返本行 衰撚到做餐廳 foodpanda 比人呼呼喝喝 又好現實？
講明先 因為有罪係身要走我係絕對讚同 但唔係呢類人移佢又移既傻閪

做餐廳 foodpanda 好衰咩? 香港西客一樣多咪又係大把人做 , 至少放假放工有返自由空氣

尊重

死全家啦屌你老母

The truth is I am bringing more pain to the enemy by leaving than you do by staying.

We are fighting a war, and your judgement is clouded by your emotion.

下手須教一酌先
世情局面苦徒然
積薪歷火非無事
識者能知火未燃

人哋走關你撚事咩，祝你入集中營生生世世冇得出嚟

如果唔係五毛，講嘢尊重少少好。
每個人有自己決擇，正如佢同佢女友一樣，一個走一個留，冇對與錯，最緊要人係邊都要睜開眼，繼續爬山。每個地方每個位置都需要人，總會有自己嘅位置。

Q

我邊有屌
鍾意留未留 鍾意走就走
自己既人生自己選擇

留係度又可以做到啲乜？

得你覺得佢型好威
大家志不同 點不知所謂

先唔講應唔應該移民
你依句野完全係情緒化

香港已經唔係香港人屋企
未來只會愈黎愈赤化
慢慢溝淡香港人口比例

「點解我要將香港拱手相讓？」

on9思維
唔值得, give it up, 自己人生先係自己, 自私D講

唔走餞遲早俾狗拉。

如果你話有野做到都話姐

其實屌人留或者走的都係一樣,
屌走的走左就一走了之, 而留係度又屌留係度又可以做乜 ..
是撚彈啦, 要走要留理得人咁多啫, 總有佢自己原因同打算,
有人移民就劈頭一句手足 condom, 同 689 玩fb 有乜分別...

2021仲係度講condom論
如果你留係度乜都做唔到又無作為
不如用離話俾港共聽你唔接受好過啦
留係度做港豬jm9

竟然唔移民

呢個所謂"議助"一定係鬼

佢留係度都做唔返議員助理架啦

集中營見

呢D PO最後個風向一定係會SPIN到留港同離開互屌
記得走唔走都係個人擇選 有心既係邊到都一樣
5毛食屎啦

所以一定係鬼嚟 諗住留低投共

依條友真係ON撚79，我就調返轉，不知幾想女朋友肯同我一齊走，我全家都準備走，偏偏女朋友就唔肯走，屌!

連登仔眼中唔走就係鬼

「點解我要將香港拱手相讓？」

我層經都有咁既諗法, 不過中共就好似"所羅門王的審判"個仆街女人咁, 情願劈死個細佬, 雖然我支持攬炒, 但係我唔忍心留係度睇住香港俾人攪死而自己又乜都做唔到

想分手咪分手 扮偉大

定仲想貪個幾皮入立法會呀

留港 respect
離港 respect

有學識有技能嘅黃巴/絲趁後生好走啦！自由陣營已經開咗救生船過嚟㗎啦！香港確實唔捱得幾耐……您哋過到去外國會好快適應及好快重建返一切，過到去人哋嗰度緊記必需要尊重、悍衛甚至增益人哋嘅社會及文化，不要把香港壞的一面帶到人哋嗰度，反之要把香港好的一面去貢獻給當地，這才是真正報答救我哋嘅人！我呢啲就無辦法啦～學歷不高又冇技能，錢不多年紀不輕又單身寡仔兼有父母在堂，走嚟都無乜意思

情況越壞越需要人留低
當年如果有人咁勸孫文留係上面 阿國父應該一早死L左

真 任何唔移民嘅 都係投共

你女朋友鬼嚟 諗住投共所以唔移民 分手啦

順民 移民 暴民

為一d冇可能扭轉既局面而留低
為一種虛無而無厘頭「自責」
放棄一個親人

咁樣覺得自己好型？美國隊長？

睇住個個被判起碼三四年起步真係好頹

關你撚事咩
總有人捨身取義

真尊重既

damn true
再者 之前個香港又係佢哋嘅咩
根本從來都唔係屬於你

佢女友比佢呃左幾年 諗住揾到個理念夾既伴侶 點知原來條仔想做大灣人

呢啲先係正常人個個移撚晒民 幾年後出冊嘅手足真係屌出聲 個個走撚晒 要自己一個面對完全赤化嘅社會 仲要搵唔到工 搵唔到食 移唔到民

行撚開啦

頹就啱啦 移咗民咪見唔到到時都已經唔係香港人 又點會心痛

完全認同
對制度崩壞 無能為力
唯有積極諗點樣脫離呢個腐敗的環境

乜都唔諗 唔行動 咪變政治冷感
亦即係 鴕鳥政策
殺唔到你就好彩
殺到埋你度咪硬食走唔到

有行動 咪被清算 變烈士

總括而言
留港 - 你的命運 主動權 係 港共中共
離港 - 你決定返自己命運

譚文豪：點解要我地走？唔係林鄭走？

乜撚 認同你喎

尊乜鳩重畢嬲係連登 留港撚賤過狗

每個人都應該為自己打算

係

真心正，我條女就啱啱相反

你呢下劈落去連同坐緊嘅手足一齊劈死埋

個post咩事 咁多on9屌人
尊重都唔識

人生是自己的。
尊重自己，尊重個女仔的選擇。

之前blocked 咗你真係冇block錯
大家要block佢做返個記號

留港撚係鬼嚟交稅養黑警
坐監手足都係鬼嚟 幫政府整路牌

唔走都要比人笑
慘

真係連登講留港, 賤過畜生

梗係移民緊要過條女啦
飛咗佢啦

講撚到香港佢有份咁

留低交稅

留低啦，記得交稅

(有圖) 五毛工作守則疑曝光

講緊佢連條女都唔要
為咗嘅虛無縹緲嘅目的留港

垃圾地方，棄之不可惜

同班坐監"手足"一樣 幫政府整路牌賺錢實質係幫緊政府正常運作 屌那媽全部鬼嚟

最後個個送頭，坐曬監，仲要一單case都贏唔到，貢獻真係大，大把人受惠

當年國民黨圍剿井岡山
留低個啲結果點？
be water 呀手足

連登仔谷精上腦

女死女還在
緣盡了
阿彌陀佛

啱呀 行得正企得正 港共唔會搞你

有，班留港交稅撚會怪你

留係到做咩
做回血劍絕刀下亡魂
死前大叫一句“我真係好撚鍾意香港”拎番個尾彩

記得交稅

其實同當年國民黨撤離中國時，有人問點解要將國土拱手相讓俾共產黨差唔多情況

真, 班手joke仲走去坐監做港共人質 笑撚死我

真班"勇武"真係以為自己係義士我攞嚟換綠卡咋 佢要坐就飽佢 我就坐飛機啦

打仗就係咁架啦，何況而家仗都未開始打

而退守台灣之後就白色恐怖搞內鬥之後一直到呢家都反攻唔到大陸

我咪就係話緊你呢啲人咯

你想做醜人我都吹你唔漲，大把移民ge藍屍態同你一樣，wfc香港

但你唔好話自己係黃就得，去到海外你都唔好參與任何反共運動喇，反正你都唔在意

如果當年二戰法英聯軍堅持留守法國，最後結果怎樣？陳寅恪當年留下來了，最後怎樣？再想想唐君毅，錢穆當年如果沒逃離中共，結果又會怎樣？

屌原來打多個隻絕字

一個坐監
冚家等埋佢出冊先走
過多兩年分分鐘未出嚟就抄埋家
咁就一家人齊齊整整.jpg

好似係中国玩維權班律師一樣，個個送頭，以為好型，其實乜都幫唔到

唔抨撃，點分化啊

國民黨得台灣
香港人有英美澳加紐台日

我成日屌留港撚就係呢個原因
打撚緊仗班左膠都仲要意氣用事。

唔係鬼 就係笨柒

佢地就咁㗎啦眼中得自己 冇諗過幾年後出嚟嘅手足點算. 要走咪自己就飽佢囉 人地想留低殿後都要屌?
利申 自己死都唔走, 仲打算建立圈子去幫幾年後出嚟嘅政治犯. 幾年之後, 香港人冇乜, 佢地連搵工搵食都難, 莫講移民. 個個都走撚晒, 佢地點算? 游水過台灣咩唔通

笨柒鬼 做鬼做到咁明顯

真點解要為班condom留自己條命 cls

岩 大好機會俾你去英國做返純正香港人唔做。
係度做大灣區腥港人

睇高登就知
果d咩 "不是因為看見希望而堅持而是因為堅持才看見希望"
真係口號黎架咋

咁佢做撚左咩野迫林鄭走？

只有移民才有希望

坐監囉戇鳩仔嚟

啲移民撚惡到

起碼有自己國土同軍隊

香港人現階段什麼都不是

真係痴撚線

我唔屌 因為係個人選擇

但唔好講留係因為會做到野

咩各人有各人嘅崗位

因為戰略上係錯

你留分分鐘國際要打鳩香港嘅時仲拖後腳

唔移民就唔係同路人

所以掛住坐監唔移民嗰啲一定係鬼
例如伍建偉, 鍾翰林呢啲 鬼撚到仆街

支持班流亡港人喺海外鬥黃

海外鬥黃係好事，班港豬移左民一樣係港豬，唔需要佢地倒米

佢地要做只有革命

依家就話對仔女唔住

咁當初又唔移民 郭榮鏗無玩初選都一早走左
佢地公民幾子無案在身都唔走

真 啲坐監手足仲係到做人質 是咪戇鳩 拖我地後腳 鬼撚到

所以咪話 鬼嚟 係到做人質拖累香港人革命

好明白佢19 20好多時間都好難振作去好好生活
直到20年中先振作番...
宜家真係好難講留定走最好
跟自己既選擇就好啦

咁現實d諗味走lor
唔走係香港又可以改變d乜
既然香港俾唔到我要既野，咁味去第2度搵

勁on9 點解唔同條女一齊走

如果係有錢唔走我只可以話條友onlun79
係咪俾人洗咗腦

正解 駁唔到

水人出去既時候
連登仔: 寧為玉碎!我要攪炒!
燒到埋身既時候
連登仔: 留低係港豬,移民是抗爭

應承咗就咪撚反口

算啦 我想打贏仗 冷血去做戰略決定 為敵人帶嚟最大傷害

你就情感主導 勒索要協

大家目標唔同無謂多講

咁好難一齊落去

2019: 手足 無論坐幾耐 我地都係到

2020: 屌, 唔移民係到做人質jm9

屌你老母
香港係撚你屋企 香港變左香港市好耐

勒咩索 係班坐緊監嘅垃圾拖累我地

「我真係好撚愛香港」

傻鳩俾人洗咗腦

未係弟兄呢排得閒啲先聽左一兩集啫
一開始聽都幾難入耳
聽多兩個鐘先開始有啲明佢地諗咩同點解咁講

走，係要再返嚟

有個人拎咗支槍 入嚟霸你間屋 搶你啲錢
打又打唔過 係屋企整武器 佢就打鳩你先
然後你話點解要走仲戇鳩戇咁同佢一齊訓

尊重佢既選擇 Be water
移民派同留港派冇需要互屌 覺得邊樣有用 有盡力就得
同埋有D擺到明引戰既就咪同佢癲 佢就係想引人同佢嘈再分化

睇落佢有創傷症後群,完全未抽離抗爭日子

移民撚覺得佢地眼中嗰套先係真理 係教條嚟

你好撚有型呀

勁多p牌空ac

係你姐 溝通都難
求其歐洲backpack兩個月 都唔會溝通唔到啦
同埋係香港住埋d籠屋納米樓
屌你老母兩步行完屋企

sorry去到英國歐洲 四五千已經幾百呎
生活用品又平
牛扒牛奶1磅幾又有 大大份
舒舒服服 求其打份牛工
四五點收工
香港比你五皮野一個月又點？
audit狗做到11點 聽日7點又返工
命都短幾年

都唔夠坐監舒服, 又唔洗做, 又有嘢食, 又唔洗交租, 仲有得打波

放開那個女孩

個個走哂邊個支援坐緊個啲
話留港冇用個啲肯定身邊一個frd都冇被人拉過

佢地遊行都淆啦 身邊點會有人比人拉過

X2

唔好咁,走同留都應該要專重

做咩姐你 支那仔

窮撚留底冇問題
最好申請公屋
拎埋綜援食窮政府
有錢人走就得

係架 佢自己要鑽牛角尖 抽離唔到 無人幫到佢

咁就好好愛佢 千奇唔好放生

所以我唔係好鍾意bno visa同救生艇
因為藍絲第一時間狗衝
然而仲有班傻仔話「移民抗爭」

移民撚撚識尊重咩

移民撚係咁

講到留低香港就有佢份咁..

拿呢d就真係可以講話自己真係好鐘意香港同埋真係有抗爭啦

而唔係口講抗爭 一轉頭去左移民

幾十萬一兩年使哂咪又要做外賣

你唔係有番咁上下身家去外國真係無意思

咁黃店都係啦

啱呀 都係做中國人好

上面鬧人唔移民個d，如果個個走哂邊個為在囚人士打點奔走

睇吓邊個唔尊重先

唔係鬼
只可以話如果有家人負擔 咁走係可以理解
但如果唔肯走 比人迫害有排坐就唔抵可憐

吓, 在囚有柳記㗎嘛 我係外國幫佢地嘆住先 唔緊要

黃店都係交稅比政府 係政權打手

兩類人都respect

首先，佢本身有移民準備，只係最後比感性控制左理智。

既然本身有能力同準備走，點解仲要留係香港每日為港共輸血，資助正苦繼續暴虐香港人？

離開唔係逃避，離開帶走所有資源正正係另一種抗爭！依個係真正焦土戰略，真攬炒

無能力走唔到既無辦法，有能力都唔走既人係唔抵可憐

我地都係中國人呀hi

唔意同走左就係對手足唔住，留喺度只可以有限度發聲，個限度愈來愈細最後自身難保，去到外國，需要人幫既手足冇幾千都有幾百，幫得哂先好話冇野做到

我都想屌佢留低,
留低做得D咩,做議員助理?
SORRY呀以後連議員助理都冇得你做呀

留係香港等於繼續交稅供養共產黨
利申:收入低,未交過稅

應該都係搵得少俾女撇啫
做咩硬係要臉上貼金

好多香港人都係 移民唔會好順利
但鑽牛角尖鑽到以為移民去火星咁難生存

去做foodpanda直情好食好住高級生活

係叫你哋留低一齊做condom

仲革命？2019年個底已經俾人摸清, 香港太多黎生就算係黃, 你睇個樓市仲升就知乜事, 大把人寧做港豬揾食供樓。

佢想用愛感動個賊, 但到時佢上連登, 寫屌你老母都俾人扣分係個社會信用系統

記得打針先好返工

又一堆踩港撚

我講緊大陸 唔係香港

揀左就唔好諗，目標唔同勉強冇幸福

香港會變成大陸，其實都一樣，要翻盤只有革命

香港人可以大量海外撤走，再重整力量，大陸人做唔到。

少年少女們認清楚連登幾多仆街冚家剷啦 醒下啦屌 個撚個都係拍拍囉柚就走，一個移民唔使對自己搞出黎嘅負責任

其實講真丫，香港同海外一樣要人，完全冇反抗者留低，香港就只係中國一個普通城市，香港仲係香港係因為仲有香港人

屌，今日唔知聽日事
呢頭打曬飛機話總加速師
嗰頭就話香港無希望留低正笨柒
睇死就算中共倒枱香港人都係眼白白望住鄧炳強做軍閥唔反抗，咁含得撚啦

你衝囉

唔駛講埋呢啲廢話啦
你估香港做勇武行為既真係得嗰啲乜柒柒小隊咩
油麻地嗰班又係小隊？
走就unun腳，留低就忍辱負重，話人on9 ? 你憑咩？

人各有志

係都要將啲說話係咁升級

人哋有冇用關你鬼事咩

你鍾意移民你咪自己移囉

又唔係唔俾 你覺得對你好啲咁咪移民

有啲人覺得唔移民係得到多啲利益嘅

又要俾你喺度做咗回血劍

走咗過去又要做餐廳 又要點樣點樣

過去就係死唔過去又係死

根本移民同埋唔去移民 都搵到位入

如果真係有人覺得留喺香港為咗班港豬唔值得

咁你咪快啲走囉 人哋留你又咁多意見

老婆死左，你話人生仲要繼續過，出去另結新歡無人怪你
但總有人係深情到情願日日去老婆墳頭傾計上香
但唔知點解另結新歡嗰班總係鍾意屌守住墳頭嗰班
可能唔屌到留守派一文不值就過唔到自己良心掛

我覺得係因為好多人想走嘅 走咗嘅

為咗更加肯定自己走得更加有價值

又或者自己做嘅決定比對面好嘅

唔係淨係講走咗嘅人對留守嘅人

相反都係一樣

係都要無限發大loop到對方一文不值

其實無話邊個有價值啲
有人覺得香港既價值係香港人，邊度有香港人邊度就係新香港
有人覺得香港就係香港，情願留低陪佢一齊陸沉
都係取態啫
但樓上有班人，諗既就係移民食好住好，過得舒服，咁就肯定無乜價值取向喺入面

對方都可以用你句嘢講返俾你聽

如果你明白香港發展落去會變集中營, 你仲走唔走

基本上同97相似，都係共產黨打到嚟

清一定係個啲畀賊攞把刀隊住都寧死不屈既硬漢子黎

我明

我自横刀向天笑 去留肝膽兩崑崙
譚嗣同正一on9 仔

群魔亂舞

走走走....快走... （嚟句好似唔知邊到聽過）

冇錯呀只不過係一種態度

但啲人就會上升到去價值 邊一個一定好啲

比例如何？

傻仔一名
留返係香港慢慢同港共 支那人玩啦
我就走先

阿叉走難都可以發圍啦，點解香港人唔得？做基層好撚失禮？
係得香港人咁撚怪，出走他鄉一定要做人上人。屌你，你本身係香港係貴族黎架？

同爆買黃店有矛盾

五毛、熱狗定冷氣軍師呀你？

連登仔繼續革自己命
咩時代革命 齊上齊落只係口號
犧牲左嘅手足就由佢啦
冇能力走/想留守嘅手足由得佢地自生自滅
你地繼續爬山 我去玩下水仲頂癮

咁係因為女係雞來

唔識尊重/真五毛一律block

終於睇到句人話
上面真係好多五毛

收皮啦你

X3

爆買黃店係想老闆搵夠錢去移民

無對錯，早放手對兩個人都係好事

情況越壞越需要人留低

緬甸有版你睇 , 極權政府你冇武器點鬥

走呢個行為已經係最大反抗

令香港生產力減少 ，稅收入少左
人口老化

帶黎既影響多過你出去示威遊行抗議

「點樣都唔會走，情況越壞越需要人留低。」
「點解我要將香港拱手相讓？」
有同感, 起碼現在要做好聽審師, 追車師, 寫信師都要留在香港

走還走, 一走了之只會為反共而倒米, 成為海外藍屍

所以我好支持海外手足去鬥黃, 及早趕走班內鬼

止驚黨如果成為大黨, 集中營行動多數會推遲黎搞

無槍一定輸，問吓孫中山就知

一講五毛，五毛就到
日頭真係唔好講人，好邪